悶悶

悶悶悶悶

悶_悶

門心心門

心門門心

1

知音人

悶到訓唔著？

一個人究竟可以幾悶？

為左悶你可以去到幾盡

望住個mon都覺得佢好悶

10連預備中

第8野

爭兩連

一連先啱

悶到十連都成功

人生已經悶到成功十連
恭喜自己先

多謝多謝

無野做，無所事事，唔想溫書又唔知做咩好

多謝自己

悶到自己同自己講野

巴打poly?

人生終極嘅悶係咩

我都係

自己同自己講野係痴線

你都係poly 定你都好悶
我以前都poly

咁你依家係邊

而家係公司

唔想溫書
唔想諗咁多野
淨係想做自己想做既野

OT?

有咩想做啊， 係屋企定係hall?

今個月返夜

唔想讀依家讀緊果科

讀緊咩？ 分享下做咩唔想讀

返咩工咁得閒
實Q?

銀行

醫療果堆科 發覺自己唔想做依啲野

咁夜要做啲咩

poly 讀醫料即係物理治療？

美股未收市 又無客打黎

勁

無咁勁
都係果啲

唔勁
點解唔想做啊 專業人士

hk 唔係做sales 就係做專業人士
唔係無機會發圍
加油啊少年

無興趣 之前已經放棄左好多想做既野
自己想做老師 但真係怕失業

由ce 到al 到大學我都係得過且過， 無諗過想讀咩做咩
巴打覺得唔啱其實己經好好

其實老師都算荀工 做咩唔做
穩穩陣陣

有時做人就係好多無奈

btw, 你讀完degree 出黎， 去教院讀兩年都可以做老師
人生有好多路的

屋企唔想
有時又會諗 咁我依家讀四年為乜...

btw 訓先
巴打加油

如果唔係屋企經濟好大壓力， 㨂d自己想既野做
人生開心好多
出黎做野先會發覺，做到一樣自己想做既野有時重要過錢，given 唔係差好q 多啦當然

加油啦巴打

下一位

大～～～～夫～～～～

得架喇 講啦

唔洗扮女人睇病既

大～～～～～～夫～～～～～～

竟然無人都好悶

連登仔

宵夜召喚

唔通依個世界上無人悶得過我！！！！！！

全能既連登仔點做野！！！

悶到想數悶字有幾多筆劃

1234567891011

係唔係11劃

門字係唔係數七劃？
1234 跟住456~7?

如何狂覆自己不失霸氣

這就是霸氣

100連不是夢

霸王色霸氣

係唔係驚有痴線佬所以無人敢入黎

話俾你聽痴線佬唔會自己同自己講野

btw lihkg 個app 真係引發人出post 既意慾
真係又快又爽

悶到數左自己覆左自己幾多次
24